拜登上台第二日就打破(唔記得咗)競選時嘅承諾

有咩問題

Aug 31, 2020 - “I am not banning fracking. Let me say that again. I am not banning fracking, no matter how many times Donald Trump lies about me,” - @JoeBiden

Jan 20, 2020 - @PressSec: Biden to ban new fracking on federal land.

我又唔記得我講過

呢條友所謂老好人 中間 立場

其實難聽少少
就係見人講人話 見鬼講鬼話
(其實10個有9加政客都係咁)

對環保人士就話 咩都禁
對工人就話要保留 美國工業

而好多政綱要本係互相衝突
最後真係做就點都要二選一
(例如你加大環境保護 就會削減復興工業)

又話要開放非法移民
但一見南美州幾萬人衝緊入來 就縮

侵得罪人其中一個原因
就係好明顯同其中一班人講 no

好像非法移民問題

侵找數就liar

呢個問題，大選辯論嗰陣一早畀trump +佢Twitter 篤爆條友雙面啦
唔撚明點解啲傳統能源州份嘅人，仲投得落佢

正常發揮

美國人慘遭社會主義鐵拳教訓

2021

條路自己揀

呢舖我就撐牙Joe
Fracking禁得太遲，因為水位下跌，成日搞到旱災，平民無水用，農民被逼用fracking污染咗嘅水灌溉田地
官商勾結之下，錢就油公司賺晒，屎就平民食

去到邊都見到反侵個班人嘅留言，好撚煩

五毛

agger

賓州班工人RIP

撐牙Joe為選票呃9選民

拜登聲稱無法改變接下來幾個月武漢肺炎的傳播軌跡

賓州班人投拜登唔好喊

投個班同仆街個班不嬲都係兩班人黎

證明白左真係佔一定數量同其智能水平低下
可以睇到美國沉淪

現在係做些左膠野，個到大獲；而且疫苗個到，佢係要自已攪掂藥廠，個到大獲。

到底有幾多個州頂唔順 獨立呢

因為好少人真係會睇哂成個辯論
就算有睇可能都係睇報紙/新聞 D「雞精」內容

而呢堆雞精就被左膠大報

左剪右剪到

特朗普不似人型
拜登聖人再世

其實你真係覺得傳統能源州份 侵侵輸咩
我到依家都覺得佢地做票做到侵輸
可惜侵得罪太多人 無人幫佢出聲

What the fuck did I tell you?

好似加洲班撚樣咁 投完支持加稅就搬去Texas

Elon mask

白左簡直係地球垃圾

但佢哋而家當道
可悲

侵得罪好多人 但做法清晰明確

世衛話退就退 金仔話見就見 巴黎協定退出都係想攪返起工業

真心為美國嘅總統

辯論果時已經唔記得左喇，當時俾侵侵寸佢，佢仲自以為是

選舉舞弊就講證據講法院，到「煽動衝擊」既時候，突然就唔需要確實證據了，突然就唔需要法院審判了，不知不覺間變左一個"common sense"

要入佢數要佢負責，都仲有討論空間，但講到佢"incite insurrection"，就完全係baseless allegation了

呢個理由我接受，但個問題係佢本來支持唔取消，後來又話自己撑取消，舉棋不定兩頭蛇，呢個先係問題。

做左總統理得你

登仔唔記得好正常

係囉有咩問題
預左嫁啦

贏左就做咩都得 yeah

台灣輸左
美國贏左

Biden to ban new fracking on federal land.

所以我哋一直都好擁護侵侵（就算我哋唔係美國人）

唔會啦

賓州選民

anyone but trump 後果

貴人善忘唔記得左姐大家可唔可以體諒下新總統

美豬就係鍾意聽大話 鍾意比人呃 吹咩

賓州舞弊 就係解釋

David Tang ：我睇唔到 我唔知

佢地無野做到 只會招來美國平民更大的憎恨

咁都要賓州班on9默許既
算啦 講乜都好 共業黎 都係抵撚死

英文屎
咩係fracking

投biden 嘅美國人值得擁有

抵撚死，話左撐登班兒登仔先係五毛
個劇本同香港689上台差唔多

頁岩油

政棍就係政棍

人地專業呀
你估真係冇人收錢狙擊咩
你支那人識美國啲big tech 有錢老 華爾街 唔識？
真係正常人Twitter po 自己野多la，回都回娛樂野，你估人地美國人好熱心政治咩，比一兩個kol 吹兩下去做自糧五毛可能都有啲。

左膠值得擁有
等涯貴油啦

要去twitter恥笑下佢地選左個垃圾總統出黎

根本成個格同老懵董一鳩樣
對登登有期望既黃絲kol 食屎食到懵左

因為佢啲票係支共做出嚟

真係屌都費事

係咁嫁啦

倒番轉講，其實一路係得一個Donald Trump做傻仔找數
其他唔講 淨係起牆咁撚痴線都找到數
(叫做起左啦 係唔係你想像果種就另一件事)

掉返轉講，如果侵又係見人講人話
就唔會選到佢做總統

美豬鍾意比政棍呃 最憎人講得出做得到

唐英年：你講大話～

自己作？

旱災?

地下水位下降有好多原因, 全世界係乾旱地區用抽地下水去灌溉都會遇到同樣問題, 唔止係賓州, 近20年來美國中西部, 澳洲, 支那華北呢D過度工業化耕作嘅平原, 用水量長期大過降雨量就會有同樣問題

地下水層下降冇水, 通常最大原因係經過幾十年過度抽水去灌溉, 加上作為水源嘅高山融冰, 雨量下降/雨帶轉移, Fracking係地下水層下加水加壓, D地下水會再流到更深嘅地層, 咁D農用井唔夠深就抽唔到水, 又或要鑽到超深接近Fracking藏油嘅地層先抽到水用

呢D旱災最大原因, 其實係近半世紀過度耗用地下水之故, Fracking只係臨尾加多一腳

“係呀，但係。。。。。”

最撚黑人憎

呢個廢老

工賊會都係咁，當選之後即刻出賣工人

萬能Key

乖

1920有哈定
2020有我登

無人完美
就算George Washington 咪一樣係奴隸主
侵一定功大於過

In less than 72 hours, Joe Biden:

—Killed 70,000+ jobs
—Eliminated women's sports
—Invaded Syria
—Left the National Guard to freeze in a garage
—Admitted he doesn't have a plan to fight COVID
—Broke his own mask mandate EO
—Ended US energy independence

死咗嘅人唔需要用能源，有咩問題？

侵侵一條承諾都無打破過

我哋一早話咗俾美國人聽，係佢哋唔聽佢既事

同我一樣，我查完字典都唔識

拜登會右傾

SF delivery

最多得Texas加多一兩個紅州

為反而反

而家老人痴呆有罪? 信唔信告你殘疾歧視

佢係事前講明一定ban
去到辯論個陣比侵踢爆就死撐冇講過兼屌返轉頭話show the tape

美國人：中國人你哋聽著 你哋出到個總加速師 我哋一樣可以有

三面紅旗

咁樣好仆街

香港都有班撐警廢老係文革走難落黎
而家奶共奶到雪雪聲

死老野好撚無誠信

旁觀者清當局者迷
侵係好清楚在位期間要做嘅事
Joe特首只係一個政治玩偶
佢仲衰過奧巴馬好多

夾硬推個軟淋淋伯伯上去打親情牌
可以做到啲咩出黎

根本得Trump 1個係有誠信,其他咁多政客從來都係得個講字

所以講大話啱？

政客係咁唔通侵話同雜總做朋友，真係會益佢？

其實佢講無問題
聽個班人信個下先痴線
明知佢無可能會跟足你既意願去做
求其係到承諾下你就走去信 投佢

佢地唔識嫁講咁仔細
btw 呢幾年CCUS 開始興開始唔係打落去水層以係直接打碳化物去油層，基本上唔太會有污染因為個work zone 基本上就唔太近水層，壓力都唔大

職業打手

效果咪同波台狗扮玩膠實質污名化侵支持者同時事台，玩爛啲不利佢地嘅post，然後有一班真心弱智仔跟風玩一樣

仲有班國際戰線食屎狗為個人利益夾硬吹水牙joe 反共
不過個陣trump 最後一個月去親賓州拉票都播牙joe 講大話既片
如果咁都仲信真係抵死

老人痴呆症就係有依個問題

其實冇
條友只係弱化版奧巴馬
牙侵勁既地方在於有決心 亦會落手做

如果美國人投都算
但香港過左2019 仲有一班賤種國際戰線話投牙joe

競選還競選
做還做

總統已做 理撚得你

個仆街程度同移咗民然後撐政府嗰班人一樣

美國民主派個個都係大話精，希拉莉，奧巴馬，拜登

賓州選民表示金翅仆佳鳥

根本就係騙子政客集團

加速師

承諾嘅定義係：做到就叫承諾；做唔到就叫講下姐，犯法啊，係你天真姐，咁易信人，防人之心不可無啊，教醒你渣，下次醒啲啦，傻仔。

我上reddit /politics 睇好似去左第二個世界咁
我以為上緊微博 cls
到底係bot黎 美版5毛 定蠢得太緊要
入面d人optimistic 到好得人驚

好人？邊忽好人？
佢為咗自己利益奶共咋

Btw，阻膠真係全世界敵人

唔撞過板唔知死黎緊4年大把花生食

對住一班蠢人 人無恥 便無敵

係就堅持話ban
唔好為選票彈出彈入
做政治言而無信就係政棍

btw biden係咁架啦，偷演講稿嘅死垃圾

食得咸魚抵得渴
請包容失智老人

侵侵即致電my best friend Xi

同香港班大支那賤種畜一樣

佢哋嘅思維同微博一樣Msm=中國媒體
先第二日就咁，食花生睇戲，有美國一齊攬炒

左膠唔仆街啲叫左膠

其實投拜登d人有咩理據？

賤種得過而家日日食住花生
想美國死
乜都唔撚做剩係出含侵鬥氣post?

乜都唔撚信嘅你地希望真係唔好搞移民
美國反智 歐盟奶共 英國日落
只有大灣區適合你地日日齋talk
共享繁榮生活

咪日日loop 牙joe 會connect 國際盟友反共

撚得你 理撚得你~

咁你想我地點？

堆國際戰線左膠選前日日「兩黨共識 ， 唔好得罪民主黨」 唔見你屌

重有好多議員撐香港
總統只係其中一環
宜家圍爐氣氛係睇吓你美國點死
想佢亡仲多過原來敵人
你話對手足對成件事有乜嘢幫助？

咁撚搞笑，侵侵本身都反共，點解要投個已經知係中共嘅人？佢地真係冇撚腦

我舊年年中已經貼緊呢條Carter 片
美國政府先有官方外交權
Pompeo 日日撚狗唔係必然
然後堆兩黨共識撚就日日吠返我 牙joe 反共

反侵唔係問題
但唔好為左反侵撐dem 夾硬捧個China joe 出黎
而家仲好屌返轉頭？

/politics 仲勁過香討嗰啲，講唔啱佢哋要嘅方向即ban

因為班友係清醒人扮傻仔

呢隻賤種狗有7500m選票

美國死唔死唔係連登仔決定

連登仔真係一個完美稻草人
而家牙joe反面都可以賴連登仔

連登仔夠想林鄭維尼死啦
食下花生都屌咁我都係睇返李柱銘嘅拜登為美國社會帶來希望及真理的陽光啦

r/politics係連Reddit仔都公認的民主黨文宣版黎，其他版會笑呢個版無活人存在，得bot

條友一係傻一係就5毛，講人索k但係冇證據
講平心而論，但係就話就算係真
其實佢只不過係對人不對事嘅on9仔

想睇美國人仆街

你又答唔出幅圖，反而spin去其他人

標籤 愛侵力 就搞掂

咪民賤聯
得個講字

因為佢地係左（膠） 同左派 好大分別

好撚嘢頭七都未過

做假的

迴力鏢

都話唔係傻
係清醒人扮傻仔 曲解

你覺荷蘭叻係傻 定 玩無賴？

唔使等到而家啦
如果你大學同過啲美國佬做gp mate/出嚟做嘢同過啲美國佬共事合作
都feel到佢哋好撚on9
佢哋個世界真係粉紅色㗎

Promises made . Promises kept .

我同事大把美國人
中部同東岸都有
其實真係一半半
有啲好正氣仲有正常思維
唔係一面倒嘅

屎上最廢總統
廢過以前菲律賓果個

呢個亦都係我撐侵嘅原因

啲人只係反侵，另一邊係習大大都應該贏到

你哋平時睇政治係咪淨係留意政治家既beautiful words?

拜登係傳統的老政客

政客通常都係吹水和理想大過天,缺乏現實考慮

侵侵成功的其中一個原因,就係佢始終都係商人
所以,有好多野係以現實環境和實際情況來考慮

成日話歧視
講真嗰班黑人啊唔係成日借住呢一個位嚟攞着數囉

一開口一唔滿意就話人哋歧視佢係黑皮膚

根本呢就應該要有一個新嘅法庭
如果拎一個原因係個黑人自己攞出嚟
即佢首先自己已經犯左歧視條例
應該先處罰

個班對登登有期望既黃絲
老實講句,佢地班人玩是非、辦公室政治、鬥內部人、報警、上蘋果日報和小聰明就叻

政治佢地識鬼和好天真

錯啦
賓州就係盛產頁岩油既地方
佢係專登講大話
製造「賓州人俾佢呃左」既假象
黎解釋點解佢可以係賓州贏得到

你睇下啲留言已經唔講舞弊就知點解

左膠寧願要一個得把口識哄人嘅廢柴
都唔要一個唔哄人但真正做實事嘅人才
條路自己揀，仆街抵撚死

畢竟,美國自從南北內戰結束和攪掂哂印第安人之後,百幾年來已經再沒有任何美國本土的戰爭發生

而令到,美國人一代比一代咁和平咁生活
但同時,隨著時間的改變,美國一代比一代沒有危機感之餘
亦都愈來愈個人主義、天真和理想大過天

用下你個閪腦啦

八日就唔記得喇

其實傳媒問題

問題係美國民眾如果真係民智夠高應該第一時間衝晒出嚟包圍議會包圍高院

事實上由舊年11月到宜家班企出嚟簽affidavit 既人都講most of them are too afraid to talk
由果刻開始我就意識到美國已經失去免於恐懼的自由

其實調返轉
佢地係想永續問題
咁佢地先係借呢個議題去抽水 / 拎光環
例如環保團體最希望澳洲山火咁

而家牙侵真係落手解決問題
咁班左膠咪冇得再企高地

Leftists asked for this

都未試過全部傳媒都係反一個總統
應該得大紀元撐侵

七孔流血還七孔流血
死還死

Anyone but Trump囉

香港國際戰線：你地班低學歷連登仔再係盲撐侵，會影響到我地Hong Kongers 喺美國既聲譽架⋯ 我地仲點繼續尋求兩黨共識？

美國人自己選擇啦

侵侵知自己做咩，佢係知道自己口臭成日鳩up

登登根本唔知自己做咩，老人痴呆成日鳩up

雖然結果都係鳩up

世界末日囉拜登做總統真係
全球第三次世界大戰

好老實講
其實香港都未令到我好失望
我會覺得起碼大部分既人都知佢地係唔岩
可能會為左錢會唔出聲 但起碼佢地知依樣野唔岩
但係美國真係令我好失望
佢地根本係對人唔對事

侵侵似鳩up既野大部分都做得出

投佢嗰啲朋友仔都落葬咗一段時間 就快變石油

你自己review下侵本人果四年嘅取態
再重申佢本人

等d弱智美國鬼受下啦

傳統政棍

2016年尾輸選舉開始就成個怨婦咁屌屌屌輸打贏要咁睇到煩

力架鹿開始發大個政治正確同文革一樣真係遺臭萬年

耆英有老人癡呆都唔出奇

川普最後一支救命稻草

我睇唔到。jpg

完全同意

至少賓州法院係故意咁做, 無恥至極